數碼暴龍新劇場版公開!!!

デジモンアドベンチャー LAST EVOLUTION 絆
2020年2月21日公開決定！！

シリーズ20周年で描かれる、
“八神太一とアグモンたち”の最後の物語とは――？？

監督：田口智久
脚本：大和屋暁
総作画監督：立川聖治

アニメーション制作：ゆめ太カンパニー
配給・宣伝：東映
製作：東映アニメーション

「デジモンを観て育ったスタッフが作るデジモン」です！

Henshin!

最緊要唔係元永

Tri已經夠膠 呢套望完期望唔大

Tri班底？？？

食完tri果幾篤屎之後應該唔會有人再食

唔好再鞭屍好嗎

last evolution係咪想抄拉打generation evolution

寫劇本個位係寫過1代，3代，4代劇情
監督搞過P3
製作公司由東映換成了夢太

又黎
唔好再破壞我既童年回憶好冇呀日本仔

last?係真唔係

翻兜到燶曬 都仲要再翻兜....

已經俾tri.磨滅曬我對初代數碼暴龍嘅興趣

每5年食一水

有冇消息係咪好似tri咁分開上？

收撚皮啦

Tri追到一半冇睇
好撚長氣個故事

太一 ~~~~~~~~~

睇完tri今集應該神作

睇左頭幾站都唔知講緊咩
真正出場打得個一陣
無啦啦又突破到變究極體

03係小室
人地做晒腳本好有心機周圍籌備處想出馴獸師續集
但東映唔比
佢只可以喺03個BD出廣播劇
話廿歲既啟人喺數碼世界變返細路失蹤，穿越左去平行世界
舖晒路但唔比出續集

東映係好憎DIGIMON定點

呢套野由頭到尾都唔知佢想表達D咩

bandai:

暴龍機變電話

人設正常返

屌你老母呀tri

玩鳩我

人地 Pokemon 長出長有keep到人氣, 由九十後到一零後都有細路鐘意
DIgimon 出套Tri 搞死成個系列, 基本上系列復活無望, 新一代D細路完全唔鐘意

我又覺得ok接受到
近幾年既數碼暴龍game都係用手機做暴龍機

唔係tri條垃圾寫就得

記得有巴打講過
1-5集:我們決定不殺個隻貓
6集:屌!都係殺左隻貓算撚數啦

咁醒實係一花黨講

我特登去搵返個po睇下乜黨講既，頂原來係你自己

俾妖怪手錶取代左

我就唔撚信係最後物語見好賣出得幾集

之前唔係話到02果班出新咩？

Tri 個女仔煩膠嘅程度真係想打爆個 mon

因為官方都冇預過會好賣

依家睇返數碼暴龍D片會眼濕濕 真係好鐘意個系列

又消費童年回憶
見好就收LA

仲未見好

太一BB

希望太一同麥樂雞獸有個好嘅結局

我覺得Tri，主線故事的確麻麻，但想表達既野係唔錯。由小學生睇既我地，已經出黎做野，成長了，太一佢地都係，套野背後主要表達成長既矛盾。細心留意會發現其實每個人既故事，都同佢地對應既徽章有關。舉個例:

1. 太一，勇氣，細細個既太一，一定第一個衝出去，但當同大和 進化奧米加獸打阿爾法獸，佢就猶豫左，甚至唔想再打，當中仲有幾次戰鬥都係咁，因為成長左，要考慮既事情多左，唔可以為打而打，會影響到其他人，但咁樣既佢仲算唔算有勇氣呢?

其實其他人都遇到類似問題，其實可以留意下。
利申: 同意戰鬥畫面真係垃圾

互拮籮柚就係最好既結局

阿丈同光子郎兩part睇到流馬尿之外都

阿丈先on9呀，太一都可以話驚破壞市區
阿丈直頭係拯救世界?要溫書不了

角銅博之嬲到走左
唔會當佢係續集

我反而覺得阿武發現巴達獸中咗病毒之後被咬想偷偷收埋巴達獸有啲想流馬尿
但後尾又reset又拎得返記憶令成件事變得極on9
不過其實成套Tri都做得好on9嗰時仲次次催眠自己下集會更好，屌

我只係想睇太一同v龍獸嘅劇場版

第三集中得最好
諗住越黎越好
點知勁垃圾
睇完tri要睇返01洗眼

最尾果10秒唔講仲以為係天元突破宣傳片

俾tri當狗咁撚

係咪得我覺得pv啲畫面好光

呢個問題我由第一日已經同人爭論緊
我完全唔覺得個故事係真係做到矛盾同批判出嚟
而且退後一萬步講句，一套fans向續作係需要比番原作嗰種感覺比觀眾
呢種完全破壞舊有角色設定嘅行為我唔明點解有人撐
tri之後出左幾套隔左1X年之後嘅續作，冇人套好似tri咁做

利申番先，第一章已經嬲撚到棄左，之後劇情完全唔知

tri 最尾靠隻it狗打boss仲唔夠膠敢出新劇場版?

我諗唯一感動點睇到毛管動既係終於有其他主角既究極體出現係大銀幕
無lu

又出黎賣情懷?

太一:唔好再拎我出嚟啦

唔好再破壞經典
心目中呢一幕永遠係神作

劉名

真 阿武嗰part真係喊出聲
阿武以前已經失去過一次巴達獸，link返埋真係好好喊
但最尾個結局真係垃圾到

求下你唔好再搞鳩01
要搞就搞大門大果班啦好嘛
仲有我個巴達獸第一次進化天使獸果幕
隔幾多年睇返都眼濕濕

冇咗光叔唱主題曲嘅數碼暴龍

動畫最後一集 又話佢地唔係第一批被選中細路 亦唔係最後一批

結果而家瘋狂翻炒太一果批

02主角團繼續被鬼隱。

你就真係唔知睇乜 佢地除左將所有問題比曬光子郎
仲解決過咩問題 第一集話見到啲野爛曬
諗咁多野 第二集開頭就去玩
成長左啲乜？ok你話成長 矛盾
去到最後果集表演到啲乜出黎？
要講啲所謂大道理係人都識講 但佢做唔到
仲有 邊個期望你up依啲野 我只係想好似探下老朋友咁睇下日常就夠
就算打得唔激我都冇所謂 但你無啦啦講咩成長姐

咁大家睇既方向唔同姐，我都無話唔阻止你當日常番睇，純粹分享下姐。

唔通個個話唔好睇，我就一定要話唔好睇，係垃圾？

完全冇睇過人地講乜就駁
你話有意思想帶出 就當佢想講呀
但完全做唔到出黎呀 果啲咩試膽大會係做乜鳩架
每一集 起碼有7成時間可以飛 7成我已經好比面
因為果7成連你講嘅所謂反思都冇呀

一集tri家陣唔係叫你一星期出一集
半年出一集都出到on撚99你同我講有好多meaning係入面？
我已經當係一集過咁睇 如果我分開4集咁計算
起碼有兩集係完全冇意思
不如你又答番我 做曬6集 主角群成長左啲乜

有心都眼高手低啦
屌你老鳩套話打會整爛d城市
所以猶豫
on9你唔打咪比隻怪搞破壞

消費童年 睇完TRI已經冇期望，最小都要還我進化畫面唔好撚再係粒EGG到爆出黎

滾球獸的誕生先係真正既劇場版，簡短、好睇、前文後理都接駁到，仲要首片尾曲係butterfly

我們的戰爭遊戲其他都係垃圾

又出黎呃童年回憶

其中一件

配埋和田光司清唱, 之後成班細路合唱
雞皮

劇你老母

滾球獸都垃圾？唔係掛

神作

Tri既進化畫面最後定格用哂on9動作
用舊版好過啦冇咁嬲

廿年前啲畫風到今日仲好襟睇

Agger

最好個3代

幾年前重睇，呢一幕都係會睇到眼濕濕，仲要配埋首主題曲

淨係睇字都起雞皮
不過此情不再

屌 咪再搞鳩我童年啦嗚
由神作變柒作
啲人唔知以為不嬲都柒

唉，可唔可以認真做返套有返咁上下水準既劇場版，當年滾球獸同埋我們的戰爭遊戲真係好正

D作畫靚仔左好多
TRI. 我直情無睇哂

最尾個句‘所以現在，我就在這裏’
燃到

諗唔明點解依家D野仲好過依家

動畫又係 香港又係 電子產品都係

唔係應該會進步既咩

你會發覺好多野定係判哂比大陸 你懂的

好多野都係判哂比大陸